招人玩Csgo

我MG2 招nova~mg 香港玩家一齊玩 已有一名隊友
tg:

push

垃圾兩粒星，受唔受玩？

我都有玩csgo，但咩叫招Nova Mg？
即係只可以用呢兩種槍？

nova同mg係代表個rank

難分真與假

add我tg

得SME就升NOVA 1 受唔受

玩咩時間多
利申 借左朋友ac玩 暫時mge
玩開早上9點-12點左右時間